打緊雷

閃閃下咁

有咩

閂窗嗰陣閃左下

閃耀人生
✨✨✨✨

🌩🌩🌩🌩🌩🌩🌩🌩🌩

旱雷

比卡超 用打雷絕招！

閃唔到

⛈⛈⛈⛈係真

行雷就行雷
打你老母臭閪?

係喎

好似係

對唔住

呼 我靜

時不時聞到煙味

點解開係叫春台

驚唔驚

大陸仔

🚬🚬🚬比你

叫緊春

少少 驚你吠多啲

鬧啦 鬧好過唔鬧

我唔食煙的
我食香的

你b仲未餵我